[gay]新朋友的心事分享區（236）

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

2

有冇仔要我

我想同佢一齊背範文

新人留名

六相巴如果現實有機會見感覺同你幾好傾

佢係八婆黎 唔好比佢呃到

睇對邊個嘅姐，對你咪係

八婆界佼佼者 六相
肥婆界佼佼者 炸雞
爛面界佼佼者 我

比我串得多就話我八婆

八婆 八婆 死八婆！

你地兩個現實見過喇？

係呀 佢係我契弟

Hihi恐龍仔

嗨

有冇巴打前幾日都有去The chainsmoker 演唱會

聽日睇 Katy

各位打工仔 聽日瞓晏啲

又1001

復活節呀

我都放假了

放4日

唔洗實習咩你

咁鍾意一個去旅行
一個去會酒店瞓死

唔睇我屋企隻貓？

行開啦 好熟呀

我都係喎

早

真唔真呀
自己睇？
咩位置

我呃你做乜

咩價位講得？ 我企
本來買 2888 買唔到地下

豆巴覺得我呃佢

我又要

cc叔

hello 克克

唔係

個下係類似 「真係架」surprise 有同好嘅反應

行開啦

唔知佢叫咩名呢

依個得 豆豆都出黎搶

範文仔

死開啦

豆巴乜仔都啱

正太 qq就啱

不了

少年你太年輕了

屌佢老母

分手

好悶呀

咁快

佢早兩晚同frd落bar
撞到佢上一個date 有合照琴晚先send俾我睇
一路聽佢形容佢上個date係超級港女格，佢而家都好後悔date過佢
我睇張相 濃妝，嚴重修眉，大眼con
心諗你鐘意完呢d妖孽之後走黎鐘意我！？
好侮辱我

今晚用碌大J屌返你三轉你咪又係當冇事
收皮啦

不了 放置play一排大家淡左當冇識過大家完左去算
作為一個優雅有taste既淑女我接受唔到咁大侮辱 好似俾人大大力煎左一巴咁

聽住先
姣婆守唔到寡

A0狗放假慘過番工

大把貨

自己出去睇戲

[hehe]你有無心癮？

我都係A0狗

冇

未試過

自己去旅行

WHY

諗住年尾試下 不過應該都係做唔到

好少睇戲 多數唱k

同朋友係幾好傾嘅

想食大快活早餐 但係又唔想行落街

巴閉

諗住去新加坡 應該安全d

叫人幫你買

屌死我

炮友

但係d人話好悶

可能佢迷途知返呢

係好悶

六仔

等我今晚去見下豆巴先

想去d未去過既國家 我都好想歐遊呀

緊係去比坡仔屌啦

唔想郁 想食海南雞

想食海鮮河粉

有間湖邊自助海鮮bbq好撚正 不過唔係旅遊區

如果而家我對佢hp有100既話 今次大概扣左60－70hp

咁誇 身材都救唔返咩

發現野生坡仔

呢d情況我有種出乎意料既潔癖
睇完佢上一個張相我下巴跌到落地核

等佢氹下你

大腳同肉棒慰藉

笑乜鳩

佢仲要幫佢解釋 話佢以前冇咁誇張 佢有抑鬱症blahblahblah
wfc 妖孽！

可能比你條仔（？）飛左之後先咁姐

佢個時就係頂唔順佢咁港女先飛佢
相由心生

姐係你唔港女啦

我心地善良所以相貌娟好

內心惡毒

邊度惡毒

之前成日比你鬧

鬧你係為你好

多謝你喎

本宮鬧你教精你 好過第時你傻更更中左其他奸妃毒計死左都唔知咩事

咁又係 我咁單純不做作 好易比世界污染

你唔係單純 係蠢過隻豬啫

係天然呆

試下日韓台依啲熱門地方？

時地人

其實地點都係其次 我驚自己去到之後乜都唔識

就係依啲地點一大堆資訊
去到先google都唔怕

泡菜國我8年前去已經無障礙

去韓國仲易過去日本

遊客區店員基本上都係大陸人

快啲聽衛蘭新歌

唔聽唔聽唔聽

走寶

我咪寶

唔鍾意衛蘭

咁你走啦

你走寶

哈哈哈哈哈

金寶綠水下嘛

689都排第十

真心唔識欣賞loiuis mok

次次見到個余德承我個腦就浮現689個樣

第七位：郭子豪 （27歲）

早幾日出果首？

係呀

聽左

丁子朗

覺得佢點轉造型都有陣mk味

Body

肚餓

Jackd幫到你

我唔係啲咁嘅人囉

你係

你誤會我

cc係咁整呢啲gif

cc發仔寒發到癲左

係新B隔離間newway唱緊k

好想識個gay frd
現實生活一路識唔到 或者太低調

Hi

去左中環
食左刨冰

Same 無gay fd

岩岩入圈？

依到嘅都係朋友 不用分那麼細

對 我都冇gay fd

face
stat

慘慘豬 我做曬你地朋友！

但其實我係絲喎
係咪唔歡迎

係屋企食緊蘋果

以前呢到都有個絲

豆巴到左未

去左太空館睇電影

去緊睇KP

拍拖聖地

@poc 坐緊 frd 車去
要唔要兜埋你

出咩事先

啱啱落機咋 唔洗

其實你或你同事本身火唔火爆？

咁咪得囉 唔洗驚喎

hi bitches
first day of holiday

好快要返工

工都搵唔到

唔係實習咩

完喇
一直搵緊
睇黎做廢青

補習囉

如何難受都信愛是善良 越愛越強

CC有冇CAP GIF

我果陣send咗幾十封cv先得一封有回音

想聽依首完整live
小學回憶

做咩呢個樣

因為個絲走左

有冇咩特別原因架
等我加入

好耐啦

一齊做

我都想
其實好好聽

因為佢都黎左陣就走左

冇 應該係純粹唔想留係到掛

Sorry

包括你

不包括我

又見唔到豆巴了

你咩位姐

Block 9

sorry

邊到黎

788果啲坐位，因為啱啱落機，唔想企

我咪788 下面 un 緊
企前面pair hehe

你企，我坐

照下鏡先啦柒頭

冇哂自信

你落黎嘛

我仲要做電燈膽 我同一pair hehe friend 一齊去睇

你好令仔喔

你男神，點同

其實你地現實生活多唔多女仔朋友

Blued好似有d幾掂
但好少香港人咁

我多到冇男仔朋友咁濟
我小學到依加都同女仔岩傾啲

其實樣一般

對比起我，你就是男神

曾愛惜的總要放手 難接手的又來等候

好聽

柒架我 不要幻想那麼多

都不夠我柒

咁都要比賽 你有幾自卑

都唔係，只係認清事實

想要靚仔男朋友

難道我地已經見過

句歌詞都好應景

食咗糖水 沖埋個涼瞓得
聽日

你要見，有多難，可惜我大毒撚

你回避咗

我個

下次唔避

你拒絕我

最後決定唔帶公司文件去旅行

遠足時間到 出發

琴晚去兵兵同男神攬左好耐
仲叫我跟佢番屋企話佢有domdom 雖然明知係講笑但都好sweet

好唔好試男朋友？

搵人試佢？ 無安全感

講咩笑 認真嫁

你睇外國啲試伴侶嘅片有幾多個有好結果？

試乜野 多舊魚

試下無壞啫

分手啦 唔好晒自己時間
信任架嘛

試完你會有咩

親愛的會員黑色粉紅色：

你好！以過來人的經驗來看，還是不要試男朋友比較好呢！
如果一段關係出現問題，應該和對方開門見山說清楚，不要把心事放在心裡！

祝分手愉快
駐gay post感情調解員
小西上

智力正常既都知人地講笑啦

我係弱智

各有著新貴 誰炫耀身世
誰曾拋下我 確信非我問題
也許 曾難過得無愧
竟比起你更易放低
我抱著新貴 從來沒估計
誰無可代替 你與他哪位比較實惠
愛得不怕後遺無憾也無畏

一針見血

Yes I'm going home
I must hurry home
Where your life goes on
So I'm going home
Going home alone
And your life goes on

瘦到咁 不了

[url]（多圖）做佢條仔一定爽死

LIHKG @ Android[/url]

大又唔係全部
冇d muscle, 耐力都唔知滿唔滿足到我

好想含落去

太瘦 一扑野壓死佢點算是

發燒

食藥瞓教啦

我都好瘦 瘦先正

有肉先好攬囉

打和啦

瘦嘅可以直接抱起

肥仔先係最正

食我

數學好難
好彩有2

考左先再算

我好肚餓 但仲攤緊

抱起嚟X

我都岩岩瞓醒

做左好多份卷
份份都有2

識玩

出咗門口了

我要做被抱嗰個

柚子會唔會易啲

但榨出黎好似麻麻
桂花咁貴嘅咩

無買過 所以好意外佢咁貴

放假就是要賴床

瘋狂抽插射滿滿

貴圈真亂

奶唔到就話亂

好少經過街市

Hello 綿綿

+1

未妒忌 別妒忌
讓我暫時地祝賀你
等你 分離 隨時準備
誰人來殘酷報喜

想要可以同我好好相處嘅男朋友

想要願意認真了解我既男朋友

屌你咁撚多要求

你性格係咪一向偏陰柔一d

其實唔洗好靚仔都得
都係內在重要d

你地寧願要性能力好(大j+持久+淫底)
定
靚仔既男朋友(性能力好麻麻)
唔比both

性能力好
男朋友順眼就得 唔洗靚仔

靚仔 因為唔靚仔嘅我扯唔到

靚仔加鐘意對方就得了 其他問題不是問題

我地嘅價值觀好相似

一齊啦

恭喜一對新人

去邊度搵呀

點解咁自卑呀

性能力好嗰個係普通樣定below average先

因為你唔靚仔

遊遊 瘦啲都靚仔

電燈膽由細聽到大都覺得好好聽

能回避嗎 我怕了當那電燈膽

知你無本心

我想去cosrx專門店

網店黎嫁喎

下韓國牌子連韓國都冇實體門市

好多店都係由網店開始 上人架 再做到有門市

新人留名放甜先

係機度睇咗call me by your name 好sad

唔敢睇 朋友sad到喊左兩日

下 咁勁
成個牌子由網店做起

屌我

我御用品牌就係

我御用牌子

等我幫你屌到你潮吹

咁激

眼訓

fuck me

樣好麻麻

冇野好睇

咁我要靚仔
性能力麻麻仲有得技巧搭夠

靚仔for sure
樣衰扯唔起錫唔落喎Ching

性能力可以叫佢用假撚玩我

咁我係你心目中 即使肥咗咁多都 仍然係靚仔

又唔見我...

我睇就一定靚仔嘅
情人眼裡出西施嘛

IM BACK

牙簽冇技巧嘅袁偉豪
吓吓頂到G 點嘅陳煥仁

後者 for sure

陳煥仁好差咩

都係用坤狗比好啲

咁不了

坤狗正過陳煥仁wo

咪以為佢有4隻腳得㗎，佢識吠渣

以前個ex有好多mb fd 有一次佢無鎖機訓左 好奇睇一睇 果下震撼到
呢家個bf又係有唔少msg 其實真係幾驚 每次見到有人msg佢就會諗番個ex點樣震撼我 好想睇佢電話😑 我係咪要睇心理醫生😑

唔係

我係羨慕仔仔好多心搵 勁多信息 而我毒撚無人搵

其實自己揀 mb根本就唔洗靚仔都好多人搵 我識有個好醜樣都成日keep住勁多msg啦 我呢d真毒 拍左拖其他人搵我我會唔覆/有時唔想無禮貌都係覆得hea到人地唔想應
有時諗我自己唔特別 所以佢地會鍾意晒全部唔特別既人？
我就鍾意左一個真係唔會咁易鍾意到第個 天生辛苦命

真係要睇心理醫生

你自卑姐

唉，又唔知發生乜事突然灰左

HUG

感謝

Hug

打4場輸4場

腐女入嚟留名

我今晚做左d好撚犯賤既事
然後喊左成晚 依家叫好d

有冇入過桑拿？係點

腐女想學嘢

咩事呀 唔好喊 弟弟呵返

我諗住去接ex收工
佢wts叫我走 我放低曬尊嚴面子去求佢
佢話唔會再同返我一齊。。已經有個男仔揸車黎接佢收工

汁返樽鹽 喊完之後就放低佢

唔值得為個賤人喊

發惡夢 嚇死

食仔定個驚

放手 放開所有 彼此更自由

訓下醒下 btw早晨同多謝大家

今日未post

各位早

咩呀又

睇佢instagram啦

下

人地都做到咁 你仲掛住佢

轉頭剪頭髮 聽住洗剪吹真係dllm
唉

濕了便吹一吹

愛情由它去

瞓咗個晏覺

即興北上

但凡未得到
但凡是過去
總是最登對

含既機會都冇

ptbf

[url]回應名校secret《愚人節》網誌

LIHKG @ Android[/url]有相

4點入去 7點先行返出黎
多人到

又到死亡星期一二

[url]揭開日本G片產業的神秘面紗：GV導演Saki分享幕後秘辛

LIHKG @ Android[/url]

我今日出左pool

遊遊？

Details

4月1快樂

同我我一齊

病咗
流鼻水鼻塞

Take care

thanks

慘慘

北上幾日就病

著靚啲

去痴酒飲

唔知呀 好耐無去

一百內啦 邊有咁貴

你不嬲都醜樣嫁啦 唔係點會識唔到靚仔男朋友

小糖好mean

休息多啲

屎加左裝飾都係屎

有無人好驚留長髮既男人
啱啱係街見到 嚇到想喊

點解啊
覺得長髮藝術氣質仔仔幾正

韓文教育系即係語言再加train你教韓文？

對唔住囉

醉左未？

詳細

記得睇愛回家
記得睇愛回家
記得睇愛回家

被彈鐘

y

不要問
只要睇

最新果集?

你真係好得閒

朱凌凌 好似又除褲

你除定褲

講詳細少少

好想彼佢 從後入

做咩事呀

哇 係海呀

我都估到你一定有整

一除 追住含

三個因好多仔 郭子豪 林景程都唔差

昨晚個集 著短褲 白雪雪腳

最鍾意好似狗仔咁行沙灘

Work bored vacation bored vacation bored work

好中意吹海風 聞下海水味

想聽想聽

望住個海好容易喊

以為你係呢一類人

用隻腳踩我塊面

你地有冇睇call me by your name
覺得點

六寶

臭雞

睇腳趾 瘦毒男

邊到黎？

圖

miho-no-matsubara

我要蒙頭

昨晚個集 利東佳要搬番屋企 見到林景程痴住屋企住

你去咗邊

咩黎架

哦
未去過呢啲

做咩咁嘅樣呀又

咁咪試下令自己靚啲，轉下髮型，試下轉下著衫風格，可以嘅咪適當咁畫一畫條眉，睇落個人都會精神啲
再唔係就睇多啲書，學多啲嘢，等自己更加有修養

無姿色都要有知識

9成人都唔靚仔啦
做好自己仲好

係 吧嘅都好多豬

我又單身lu

又！

我係豬

返到香港 應該要射波 聽日
病病地

你出 pool

恭喜你？

無出pool ,琴日四月一

我等緊你講 扮玩有拖拍 即係其實有拖拍

無拖拍，毒撚

明明就係高汁

都得呀 早d認清現實早d開始下一個

費事踩多兩腳

你班姣婆竟然冇講今日愛回家?

腐女表示咩叫胡同？有冇入過
腐女想了解更多BL同現實gay嘅分別

利申100%冇惡意

隨便搵人開波既地方

有冇入過桑拿or魚塘

胡同咪即係桑拿

有冇入過

去邊？

正喎，我上年都一個人去

以前

感覺點？

hihi

大家好
想問下你地知自己gay嗰陣會唔會好矛盾
知gay無問題但係又對夫妻美滿家庭有憧憬
攪到我都唔知自己想點咁

我會想搵到個同我天長地久嘅伴，相親相愛，唔洗有好豪華嘅生活，簡簡單單咁過日子
sorry我都係ff下架咋，邊輪到我呀

瘋狂j

好想找個差不多 過一個淫賤溫泉之旅

唔理咩性只要鐘意一齊就好幸福
但係細個啲觀念綁住哂好矛盾
好難講添

佢想現約不囉嗦

元朗唐樓啲雞真係勤力 咁早就開工

封面一流
條片九流

其實搵一個專一嘅人都係咁難，帶過一次帽，原諒左佢佢都係死性不改
唔想同佢分手，好唔捨得

人天生根本都不可以愛死身邊的一個

我都中伏 唉 gv沒落了

下呢種你都岩

應該邊種先 你俾個例子

好吖你 篤我弱點

忍.....忍忍住

佢著太多衫 熱....除啦 著薄少少

一係忍 一係分

哦啦啦 哦啦啦

無圖

渣架
你買左幾斤

我自問日夜等待 結局為何揭不開
等緣份 信緣份

咁你準備用洗幾多錢

淨係桂花喎

Rich

想得太遠

整到嘅話應該幾正

不如搵批發商買啦

整咩油黎做咩?

佢好似整精油

北上搵啦

彭于晏，臺灣男演員，出生於臺灣澎湖

痴撚線 岩岩準備扮靚靚出門去見工
同一時間又有前後兩個電話打黎叫我去in 搞到差d遲到
岩岩見完呢份黎緊仲有4份要見

乳硬 好想彼佢西我面 西啦

推晒佢

有d比較好既搵我in 真係有少少想笠d廢d既

收工了

好想嘔

辛苦了

做咩事

搭完的士就好想嘔

胃痛？

下搭的士搭到胃痛咁刺激

架的士入面既磁場影響到個胃

有鬼？

其實的士 都幾暈

過左兩粒鐘都好想嘔

上床瞓

試下

返一日又放假？

走堂

經期到

唔走啦 大把野做

啲鬚都生得幾快

lm

朝早剃夜晚已經出？

咁又冇咁快

上次剃鬚係4日前

點解我咁努力護膚皮膚都咁差

再大個d無野
不過都同你成日唔開心有關

我都想好似人地咁
我好耐都冇試過唔開心

HiHi 好耐冇見

我夜晚已經有d根

你是誰?

路過

下 快到咁

應該咁講 黑點先岩

山水非山水

真係好病好攰 唔想返工

早晨呀早晨

丹麥龍

講起
我勁冇胃口食但都照買咗早餐

【為免向隅，欲屌從速】美 國 Pornstar 訪 港 求 約 炮 👌👈🏻

要食，唔係嘔水仲辛苦

[url]【為免向隅，欲屌從速】美 國 Pornstar 訪 港 求 約 炮 👌👈🏻

LIHKG @ Android[/url]

汗滴在血海紅不紅

西女人唔用iphone

唔用

你用鬚刨？

轉留鬚咪唔洗煩

@豆巴

無私交 純粹經過

醜人與狗 不得內進

咁我應該點都無得入

禾重係處wo

嗯

林景程

邊到有切藥器買

無見過

(香港) 援交男數目明顯增加, 誤以為發生性行為「男方冇蝕底」

刀

[url]半裸歐巴抖著「正義胸肌」教訓抽菸屁孩 !!!!!!!!

LIHKG @ Android[/url]

快啲狠狠咁教訓我

身型唔得

咁高要求

我以後就好似CC咁
喔..熱..熱呀..快啲..除咁幾件先啦....

好似

補番

之前睇片覺得呢條仔好正

渡斗韾

佢個套 virtual date 個樣夠放蕩 有身型有大屌

打錯 渡馨斗

virtual-paradise-keito

簡直經典

一滴都唔好浪費

好想...好想幫佢...
由下至上...由淺入深...
噢....

不得了 而家的片 少左呢種投入 放蕩
[]KEITO Japanese Hunk at Ice Gay Tube

叫得太假

下...你鐘意屎尿play....

痴線

我唔J屎尿play

一夏天啲仔就唔安份
對胸肌大到

啲腳啊

乳硬 潮吹都接受到
以佢身型接trance西裝系列

腳真係無得輸
浸腳味正撚到

果然係腳巴

feet fun

圖呢

毛都冇條

奶就奶啦

好熱

正

冇鬚可以
有鬚不了

老師呢

依到落雨好凍

好憎夏天
好憎熱

熱得黎有風同唔焗果種都好

唔制

有冇人試過打飛機射血精？

有病

做咩

經期

原來gv都有時間靜止

假期個個去哂玩

係屋企

have place?

No 我訓街

鄰居？

唔好認親認戚

隔離老黃係你大舅？

是我sp

老黃好J嗎？

腳很好吃

男人味

認錯人

有酸叔味的腳最好吃

好想開冷氣

男神

［有圖］地鐵見到黑色透視短褲 竟然仲要唔著底褲🤪😛

香港腳???

正常都有d

個女人做得我呀媽

母子戀
不懼世人眼光
好浪漫

自貼個個好fit
我呢啲垃圾成世都唔會有個咁fit嘅男朋友

Slim fit 夠 唔洗咁大隻

正
你都去操囉

肥仔先係皇道

早幾日忙到冇時間食飯體重創新低
一得閒返就肥返 點減

見到佛就心煩

無論你喜歡誰 請你記住留下給我這位置

佛佛佛佛佛佛
佛佛佛佛佛佛

一齊睇月光寶盒

你down 定 我過黎睇

今晚去bingbing

銅記 ?
我今晚都去

咁熟路 帶埋我ok ?

之前比損友帶過1次
有個bar tender 幾靚仔

你18未牙

未牙

仲有未成年正太去

塞咗兩個中啦已經 仲要有排塞 真係屌老母🙃

原來188cm高 我都係掂到膊頭

有冇睇東張西望
有大隻仔又有靚仔

有正太 圖呢

你地到未呀
我食個糖水先

請問係邊位巴打？
skout有gay佬想追我條撚含

有冇人到bingbing了

我 我坐左係吧檯

無錯 就係我

吹咩 從來冇話過自己靚仔

我會努力做個好淫

bing吧檯冇得坐架傻豬

仲以為間間都係咁

唔夠我一半

黎bing yo我執我屍

你係咪著白色背心

白tee

係時間買新衫

猜猜我是誰

我都落咗bingbing啊

去買衫著啦

想去bing,但冇friend

大家都去左飲酒呢

你...你....哼！

ur face

所以我唔落bar

你口技好都會

你岩
所以我先落

廁所

我有face protection

COAT啲死魚

最憎死魚 無d情趣

鬧緊你老公？

No 我老公仲淫過我
鬧g片果d死魚

黑燈
glory hole

[url]有冇人係屋企自己做微針滾輪？

LIHKG @ Android[/url]

喂呀 做乜起我底

個designer套西裝好緊

唔好POST呀笨~

唔通西女人暗戀我

下次下次 下次大概可以
能碰著誰 成為幸福小姐一次

起個底就知

廢青

好似有隻玻尿酸既微針貼

對腳好正 想識

好靜

點解

鬼知呀

渣ga

981

我到底可有事死去前最在意

今日唱k聽完係咁loop

最近聽緊
盧凱彤嘅荒原
張敬軒嘅不吐不快
陳蕾嘅娛樂人生

咩係981

呢排聽番sammi既舊歌
盧凱彤都係雀斑集碟好聽d

重睇鋼鍊中
實在無野做

大哥哥....

剛睇完個集

991

992

諗起炸雞

我竟然知背景係邊到
好似係咩 烏鎮古城 ， 朱家角啲frd

新人 0仔

好肚餓 深夜麥麥送

Hi stat ?

Hello